唔好撚搞塞鐵唔該 要搞就搞機場交通

搞塞鐵做乜鳩
香港人太鐵意番工
搞佢冇意義
搞機場交通仲搞到政府個春袋
搞交通冇撚用

搞塞鐵=無差別攻擊
仲要小型。盞比人做新聞
仲有呢期D塞鐵消息
藍絲講番比我聽仲快過連登
唔知點解

推一推

同意

824一於約朋友屋企人～兩邊一齊玩！！

824機場和你塞

不忘烈士！
五大訴求！缺一不可！

要塞就塞機場

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

推

千祈唔好塞鐵

揚